{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Arara-azul-de-lear", "Infobox_name": "Info/Taxonomia", "Parameter_name": "estado_ref", "Reference_name": "IUCN", "Reference_code": "{{citar IUCN|assessores=[[BirdLife International]]|ano=2016|id=22685521|t\u00edtulo=Anodorhynchus leari |acessodata=16 de agosto de 2017|anoIUCN1=2017|anoIUCN2=2017|vers\u00e3o=1}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Ararinha-azul", "Infobox_name": "Info/Taxonomia", "Parameter_name": "estado_ref", "Reference_name": "IUCN", "Reference_code": "{{Citar IUCN |assessores=[[BirdLife International]] |ano=2016 |id=22685533 |t\u00edtulo=Cyanopsitta spixii |anoIUCN1=2017 |anoIUCN2=2017 |vers\u00e3o=1 |acessodata=17 de agosto de 2017}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Arist\u00f3teles", "Infobox_name": "Info/Fil\u00f3sofo", "Parameter_name": "morte_local", "Reference_name": "FIGUEIREDO2007", "Reference_code": "{{citar livro|autor=Vinicius de Figueiredo|t\u00edtulo=Fil\u00f3sofos na sala de aula -Vol 3|url=http://books.google.com/books?id=tFTMAAb5vhkC&amp;pg=PA15|ano=2007|publicado=Berlendis &amp; Vertecch|isbn=978-85-7723-009-9|p\u00e1gina=15}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Andrew Wiles", "Infobox_name": "Info/Cientista", "Parameter_name": "orientador", "Reference_name": "<noname_ref>", "Reference_code": "{{MathGenealogy|id=9696}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Andrew Wiles", "Infobox_name": "Info/Cientista", "Parameter_name": "premio", "Reference_name": "P_Fermat", "Reference_code": "{{citar web |url=https://www.math.univ-toulouse.fr/spip.php?article240&amp;lang=fr |titulo=Laur\u00e9ats des ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes |autorlink=www.math.univ-toulouse.fr |publicado=Institut de Math\u00e9matiques de Toulouse |lingua=franc\u00eas |arquivourl=https://web.archive.org/web/20160718215216/https://www.math.univ-toulouse.fr/spip.php?article240&amp;lang=fr |arquivodata=18 de Julho de 2016 |acessodata=18 de Julho de 2016 }}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Andrew Wiles", "Infobox_name": "Info/Cientista", "Parameter_name": "premio", "Reference_name": "<noname_ref>", "Reference_code": "{{citar web|url=https://royalsociety.org/news/2017/05/mathematician-andrew-wiles-wins-royal-society-copley-medal |t\u00edtulo=Mathematician Sir Andrew Wiles FRS wins the Royal Society\u2019s prestigious Copley Medal|website=The Royal Society|acessodata=24 de junho de 2017}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Armin van Buuren", "Infobox_name": "Info/M\u00fasica/artista", "Parameter_name": "nascimento_pa\u00eds", "Reference_name": "armadaartistpg", "Reference_code": "{{Citar web|url=http://www.armadamusic.com/artist/armin-van-buuren/|acessodata=17 de dezembro de 2011|t\u00edtulo=Armin van Buuren \u2013 Armada Music}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o", "Reference_name": "Pop_IBGE_2017", "Reference_code": "{{citar web|url=http://www.ibge.gov.br/apps/populacao/projecao/index.html|t\u00edtulo=\"IBGE\"|data=14 de Setembro de 2017|publicado=Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica|acessodata=14 de Setembro de 2017}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o1", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o2", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "l\u00ednguas", "Reference_name": "<noname_ref>", "Reference_code": "{{citar web|url=http://www.ethnologue.com/language/hrx|t\u00edtulo=Hunsr\u00fcckish|publicado=Ethnologue|acessodata=20 de julho de 2015}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "l\u00ednguas", "Reference_name": "<noname_ref>", "Reference_code": "{{citar web|url=http://www.dw.com/pt/o-alem%C3%A3o-lusitano-do-sul-do-brasil/a-1174391|t\u00edtulo=DW|publicado=DW|acessodata=20 de julho de 2015}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "l\u00ednguas", "Reference_name": "<noname_ref>", "Reference_code": "{{citar web|url=http://www.ethnologue.com/country/BR|t\u00edtulo=Standard German|publicado=Ethnologue|acessodata=20 de julho de 2015}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "religi\u00f5es", "Reference_name": "<noname_ref>", "Reference_code": "A Gazeta - [http://gazetaonline.globo.com/_conteudo/2012/06/noticias/a_gazeta/dia_a_dia/1292596-um-terco-da-populacao-do-estado-e-evangelica.html Um ter\u00e7o da popula\u00e7\u00e3o do estado \u00e9 evang\u00e9lica]. P\u00e1gina acessada em 3 de abril de 2015."}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o3", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o4", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o5", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o6", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o7", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o8", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o9", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o10", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o11", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "lugares", "Reference_name": "Pop_IBGE_2017", "Reference_code": "{{citar web|url=http://www.ibge.gov.br/apps/populacao/projecao/index.html|t\u00edtulo=\"IBGE\"|data=14 de Setembro de 2017|publicado=Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica|acessodata=14 de Setembro de 2017}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o12", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o13", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o14", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o15", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o16", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o17", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o18", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o19", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o20", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o21", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o22", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o23", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Brasileiros", "Infobox_name": "Info/Grupo \u00e9tnico", "Parameter_name": "popula\u00e7\u00e3o24", "Reference_name": "brasileirosnomundo.itamaraty", "Reference_code": "{{citar web |url=http://www.brasileirosnomundo.itamaraty.gov.br/a-comunidade/estimativas-populacionais-das-comunidades/APENDICE%20Diplomacia%20Consular%20-%20Brasileiros%20no%20Mundo.pdf|t\u00edtulo=Ap\u00eandice: N\u00famero e distribui\u00e7\u00e3o dos brasileiros no mundo|editor=[[Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Brasil)|Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores]]|data=1 de junho de 2012 |acessodata=6 de mar\u00e7o de 2014}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Hino da Independ\u00eancia do Brasil", "Infobox_name": "Info/Hino", "Parameter_name": "data_letra", "Reference_name": "<noname_ref>", "Reference_code": "{{citar web|URL=http://www.drzem.com.br/2013/09/a-historia-do-hino-da-independencia-uma.html|t\u00edtulo=A Hist\u00f3ria do Hino da Independ\u00eancia. Uma Letra com duas melodias. Qual a melhor vers\u00e3o?|autor=|data=|website=Dr. Zem|acessodata=7 de setembro de 2016}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Get\u00falio Vargas", "Infobox_name": "Info/Pol\u00edtico", "Parameter_name": "religi\u00e3o", "Reference_name": "<noname_ref>", "Reference_code": "{{Citar livro|titulo=Get\u00falio Vargas, meu pai|ultimo=Peixoto|primeiro= Alzira Vargas do Amaral|data=1960|editora=Objetiva, 2017}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Blaise Pascal", "Infobox_name": "Info/Cientista", "Parameter_name": "orientador", "Reference_name": "<noname_ref>", "Reference_code": "{{MathGenealogy|id=126406}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Carl Sagan", "Infobox_name": "Info/Cientista", "Parameter_name": "orientador", "Reference_name": "<noname_ref>", "Reference_code": "{{Citar livro|t\u00edtulo = Carl Sagan|url = https://books.google.com/books?id=L9C2BQAAQBAJ|editora = The Rosen Publishing Group|ano = 2015|isbn = 9781477776827|nome = Gabrielle|sobrenome = Borisovna|acessadoem = 25 de novembro de 2015|l\u00edngua = ingl\u00eas|local = New York|p\u00e1ginas = 112|p\u00e1gina = 21}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Carl Sagan", "Infobox_name": "Info/Cientista", "Parameter_name": "orientado", "Reference_name": "<noname_ref>", "Reference_code": "{{citar web|url=http://www.nasonline.org/publications/biographical-memoirs/memoir-pdfs/sagan-carl.pdf|t\u00edtulo=Carl Sagan, A Biographical Memoir, by David Morrison|l\u00edngua=Ingl\u00eas}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Carb\u00fanculo", "Infobox_name": "Info/Patologia", "Parameter_name": "Sintomas", "Reference_name": "CDC2014Sym", "Reference_code": "{{citar web|t\u00edtulo=Symptoms|url=https://www.cdc.gov/anthrax/basics/symptoms.html|website=CDC|acessodata=14 de maio de 2016|data=23 de julho de 2014|urlmorta= n\u00e3o|arquivourl=https://web.archive.org/web/20160511071331/http://www.cdc.gov/anthrax/basics/symptoms.html|arquivodata=11 de maio de 2016|df=dmy-all}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Carb\u00fanculo", "Infobox_name": "Info/Patologia", "Parameter_name": "In\u00edcio", "Reference_name": "CDC2014Sym", "Reference_code": "{{citar web|t\u00edtulo=Symptoms|url=https://www.cdc.gov/anthrax/basics/symptoms.html|website=CDC|acessodata=14 de maio de 2016|data=23 de julho de 2014|urlmorta= n\u00e3o|arquivourl=https://web.archive.org/web/20160511071331/http://www.cdc.gov/anthrax/basics/symptoms.html|arquivodata=11 de maio de 2016|df=dmy-all}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Carb\u00fanculo", "Infobox_name": "Info/Patologia", "Parameter_name": "Causas", "Reference_name": "CDC2015Bas", "Reference_code": "{{citar web|t\u00edtulo=Basic Information What is anthrax?|url=https://www.cdc.gov/anthrax/basics/index.html|website=CDC|acessodata=14 de maio de 2016|data=1 de setembro de 2015|urlmorta= n\u00e3o|arquivourl=https://web.archive.org/web/20160517175036/http://www.cdc.gov/anthrax/basics/index.html|arquivodata=17 de maio de 2016|df=dmy-all}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Carb\u00fanculo", "Infobox_name": "Info/Patologia", "Parameter_name": "Riscos", "Reference_name": "CDC2015Risk", "Reference_code": "{{citar web|t\u00edtulo=Who Is At Risk|url=https://www.cdc.gov/anthrax/risk/index.html|website=CDC|acessodata=14 de maio de 2016|data=1 de setembro de 2015|urlmorta= n\u00e3o|arquivourl=https://web.archive.org/web/20160511091534/http://www.cdc.gov/anthrax/risk/index.html|arquivodata=11 de maio de 2016|df=dmy-all}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Carb\u00fanculo", "Infobox_name": "Info/Patologia", "Parameter_name": "Diagn\u00f3stico", "Reference_name": "CDC2015Diag", "Reference_code": "{{citar web|t\u00edtulo=Diagnosis |url=https://www.cdc.gov/anthrax/basics/diagnosis.html |website=CDC |acessodata=14 de maio de 2016 |data=1 de setembro de 2015 |urlmorta= n\u00e3o|arquivourl=https://web.archive.org/web/20160511091531/http://www.cdc.gov/anthrax/basics/diagnosis.html |arquivodata=11 de maio de 2016 |df=dmy-all }}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Carb\u00fanculo", "Infobox_name": "Info/Patologia", "Parameter_name": "Preven\u00e7\u00e3o", "Reference_name": "CDC2015Risk", "Reference_code": "{{citar web|t\u00edtulo=Who Is At Risk|url=https://www.cdc.gov/anthrax/risk/index.html|website=CDC|acessodata=14 de maio de 2016|data=1 de setembro de 2015|urlmorta= n\u00e3o|arquivourl=https://web.archive.org/web/20160511091534/http://www.cdc.gov/anthrax/risk/index.html|arquivodata=11 de maio de 2016|df=dmy-all}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Carb\u00fanculo", "Infobox_name": "Info/Patologia", "Parameter_name": "Preven\u00e7\u00e3o", "Reference_name": "Hend2014", "Reference_code": "{{citar peri\u00f3dico|\u00faltimo1 =Hendricks|primeiro1 =KA|\u00faltimo2 =Wright|primeiro2 =ME|\u00faltimo3 =Shadomy|primeiro3 =SV|\u00faltimo4 =Bradley|primeiro4 =JS|\u00faltimo5 =Morrow|primeiro5 =MG|\u00faltimo6 =Pavia|primeiro6 =AT|\u00faltimo7 =Rubinstein|primeiro7 =E|\u00faltimo8 =Holty|primeiro8 =JE|\u00faltimo9 =Messonnier|primeiro9 =NE|\u00faltimo10 =Smith|primeiro10 =TL|\u00faltimo11 =Pesik|primeiro11 =N|\u00faltimo12 =Treadwell|primeiro12 =TA|\u00faltimo13 =Bower|primeiro13 =WA|\u00faltimo14 =Workgroup on Anthrax Clinical|primeiro14 =Guidelines|t\u00edtulo=Centers for disease control and prevention expert panel meetings on prevention and treatment of anthrax in adults |peri\u00f3dico=Emerging Infectious Diseases|data=fevereiro de 2014|volume=20|n\u00famero=2|pmid=24447897|doi=10.3201/eid2002.130687|pmc=3901462}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Carb\u00fanculo", "Infobox_name": "Info/Patologia", "Parameter_name": "Tratamento", "Reference_name": "CDC2016Tx", "Reference_code": "{{citar web|t\u00edtulo=Treatment|url=https://www.cdc.gov/anthrax/medical-care/treatment.html|website=CDC|acessodata=14 de maio de 2016|data=14 de janeiro de 2016|urlmorta= n\u00e3o|arquivourl=https://web.archive.org/web/20160511232958/http://www.cdc.gov/anthrax/medical-care/treatment.html|arquivodata=11 de maio de 2016|df=dmy-all}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Carb\u00fanculo", "Infobox_name": "Info/Patologia", "Parameter_name": "Progn\u00f3stico", "Reference_name": "Hend2014", "Reference_code": "{{citar peri\u00f3dico|\u00faltimo1 =Hendricks|primeiro1 =KA|\u00faltimo2 =Wright|primeiro2 =ME|\u00faltimo3 =Shadomy|primeiro3 =SV|\u00faltimo4 =Bradley|primeiro4 =JS|\u00faltimo5 =Morrow|primeiro5 =MG|\u00faltimo6 =Pavia|primeiro6 =AT|\u00faltimo7 =Rubinstein|primeiro7 =E|\u00faltimo8 =Holty|primeiro8 =JE|\u00faltimo9 =Messonnier|primeiro9 =NE|\u00faltimo10 =Smith|primeiro10 =TL|\u00faltimo11 =Pesik|primeiro11 =N|\u00faltimo12 =Treadwell|primeiro12 =TA|\u00faltimo13 =Bower|primeiro13 =WA|\u00faltimo14 =Workgroup on Anthrax Clinical|primeiro14 =Guidelines|t\u00edtulo=Centers for disease control and prevention expert panel meetings on prevention and treatment of anthrax in adults |peri\u00f3dico=Emerging Infectious Diseases|data=fevereiro de 2014|volume=20|n\u00famero=2|pmid=24447897|doi=10.3201/eid2002.130687|pmc=3901462}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Carb\u00fanculo", "Infobox_name": "Info/Patologia", "Parameter_name": "Progn\u00f3stico", "Reference_name": "FDA2015", "Reference_code": "{{citar web|t\u00edtulo=Anthrax|url=http://www.fda.gov/BiologicsBloodVaccines/Vaccines/ucm061751.htm|website=FDA|acessodata=14 de maio de 2016|data=17 de junho de 2015|urlmorta= n\u00e3o|arquivourl=https://web.archive.org/web/20160507025037/http://www.fda.gov/BiologicsBloodVaccines/Vaccines/ucm061751.htm|arquivodata=7 de maio de 2016|df=dmy-all}}"}
{"Wikipedia_language": "pt", "Wikipedia_article": "Carb\u00fanculo", "Infobox_name": "Info/Patologia", "Parameter_name": "Frequ\u00eancia", "Reference_name": "Glob2016", "Reference_code": "{{citar livro|t\u00edtulo=Anthrax: Global Status |data=2016 |publicado=GIDEON Informatics Inc |isbn=9781498808613 |p\u00e1gina=12 |url=https://books.google.com/books?id=ZmmwCwAAQBAJ&amp;pg=PA12 |urlmorta= n\u00e3o|arquivourl=https://web.archive.org/web/20170910162238/https://books.google.com/books?id=ZmmwCwAAQBAJ&amp;pg=PA12 |arquivodata=10 de setembro de 2017 |df=dmy-all }}"} 
